Iguodala有冇可能係第二個入唔到hof ge finals mvp?

third team 都未入過
15 playoff都唔係場場都正選
雖然14年入過 all-defensive first team...